元朗人成日叫人唔好入村或鄉界，但有無知條界係邊

我們不會惹事，
我們都不會怕事。

你不挑釁我們，
我們就不會理會你們。

另外提下你畫清楚你村界係邊，
唔好我去到元朗站就話入左村打鳩我

班牛屎佬咁牙刷 因為佢地利益無受損
佢地有做咁多好事 了起佢好事
比番屎佢食